{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003935",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1045&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "쌍용동 카페호텔"
    },
    "text": "こんにちは、お客様！ 02 Cafeホテルがリニューアルしてオープンしました。 特別な経験をしてみてください。 Cafeホテルはコーヒーの香りが濃くする余裕のある雰囲気の中で愛、ロマン、思い出、ときめきが残る良い場所として記憶されるように努力しています。 静かに本を読みながらお茶を楽しみたい瞬間、Cafeホテルにお越しください！ 駐車スペースは計30台保有しており、駐車場の安全が懸念されるお客様は駐車要員が待機中のフロントに車のキーをお預けいただけます。 また、地下駐車場から駐車してもフロント階まで移動できます。 地下鉄の号線では鳳鳴駅と双龍駅が近いところに位置しています。 客室の内部施設としてはPC、65インチTV、空気清浄機、ウォッシュレット、カプセルコーヒーマシン、熟睡マットレス及び温熱マット、浴槽などが提供されます。 CPUはi5-0400F、RAMは6GB、グラフィックはRTX2060で構成されており、ゲーム専用32インチFULL HDモニターとゲーミングゲーム用キーボード、マウスパッドも提供されます。 ゲーム専用ヘッドセットは身分証明書を保管していただければレンタルが可能です。 その他にもフロントおよびその他の施設としてはセルフバーとスナックバーがあり、漢江ラーメン、トースター機(イチゴジャム)、クッキー、昔ながらのお菓子、コーヒーキャンディー、コーヒーカプセルなど様々なものが用意されています。 ビジネス客のためには出張や地方出張時の超簡単朝食サービスであるラーメンバーと様々なデザートと飲み物を提供しています。 利用案内によると、客室は2名基準であり、人を追加すると追加料金が発生し、未成年者の出入りは禁止されており、身分証明書なしでは入室できず、キャンセルも不可能です。 連泊する場合、特価ルーム連泊は不可能であり、追加費用は現地で決済及び口座振替が可能です。 入室時間は客室点検および消毒またはブレイクタイムにより随時変更されることがあり、大切な所持品は退室時に一度確認してください。 忘れ物はホテルのフロントに保管され、別途連絡がない場合は数ヶ月後に廃棄されます。 ホテルに出入りする際はマスクを着用し、チェックイン時は手指消毒をしなければなりません。 また、チェックイン時に症状がある方は事前にフロントに共有する必要があり、客室外に移動する際にもマスクを着用する必要があります。 各客室は使用後に消毒され、寝具類は再利用されません。 また、使用客室は消毒後一定時間以上のブレイキタイムを適用します。 ホテルにお越しいただいたお客様に感謝の言葉を申し上げ、資産管理保護システムを運営していることをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "Cafeホテルはコーヒーの香りが濃くする余裕のある雰囲気の中で愛、ロマン、思い出、ときめきが残る良い場所として記憶されるように努力しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースは計30台保有しており、駐車場の安全が懸念されるお客様は駐車要員が待機中のフロントに車のキーをお預けいただけます。また、地下駐車場から駐車してもフロント階まで移動できます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄の駅は鳳鳴駅と双龍駅です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはPC、65インチTV、空気清浄機、ウォッシュレット、カプセルコーヒーマシン、熟睡マットレス及び温熱マット、浴槽などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ゲーム専用ヘッドセットはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ゲーム専用ヘッドセットは身分証明書を保管していただければレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設には何がありますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設としてはセルフバーとスナックバーがあり、漢江ラーメン、トースター機(イチゴジャム)、クッキー、昔ながらのお菓子、コーヒーキャンディー、コーヒーカプセルなど様々なものが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ビジネス客向けのサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ビジネス客のためには出張や地方出張時の超簡単朝食サービスであるラーメンバーと様々なデザートと飲み物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の利用条件はありますか？",
            "answer": "はい、客室は2名基準であり、人を追加すると追加料金が発生し、未成年者の出入りは禁止されており、身分証明書なしでは入室できず、キャンセルも不可能です。連泊する場合、特価ルーム連泊は不可能であり、追加費用は現地で決済及び口座振替が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "入室時間は客室点検および消毒またはブレイクタイムにより随時変更されることがあります。大切な所持品は退室時に一度確認してください。"
        },
        {
            "question": "忘れ物はどうなりますか？",
            "answer": "忘れ物はホテルのフロントに保管され、別途連絡がない場合は数ヶ月後に廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルに入る際の注意事項はありますか？",
            "answer": "ホテルに出入りする際はマスクを着用し、チェックイン時は手指消毒をしなければなりません。また、チェックイン時に症状がある方は事前にフロントに共有する必要があり、客室外に移動する際にもマスクを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "各客室は使用後に消毒され、寝具類は再利用されません。また、使用客室は消毒後一定時間以上のブレイキタイムを適用します。"
        },
        {
            "question": "ホテルの資産管理保護システムについて教えてください。",
            "answer": "ホテルにお越しいただいたお客様に感謝の言葉を申し上げ、資産管理保護システムを運営していることをお知らせします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 825,
        "QA": 836
    }
}